# Read Me First

## SWAGGER ``http://localhost:8080/swagger-ui/index.html``


### intruções banco de dados

Há um arquivo docker compose na raiz do projeto com o banco necessario para a aplicação funcionar
basta rodar com o comando ```docker compose up```


### Instruções de como executar o projeto

```mvn clean install```
```mvn spring-boot:run```

### Instruções de testes 

Há um collection do postman na raiz do projeto com as chamadas exigidas no teste




 